我阿 sir 叫我地踢學界打假波!!!!

佢叫我地過幾日特登輸兩球,
因為佢條女教果間中學,
點算?
放唔放水好?

佢話還掂贏輸都出線, 不如益埋佢條女教果間中學

錄撚低佢報icac

呢度有冇師兄比下意見小弟
本身好熱愛足球唔想冒然去打假波 e

thx

有冇錢收

唔放，比賽個日最好入多幾球落鳩佢面

開名

搞大佢

要幾多球呀！出聲啦！

記者朋友我係 馬爻口吾至刂

應承佢
到比賽個日大炒對面

知你係邊個

唔入返對面十幾粒球點對得住呀sir

希望佢良心發現會回心轉意啦 多謝各位師兄的善意回覆

暑假有學界？

緊係唔好放 之後報警

如果 命運能選擇 十字街口你我踏出的每步更瀟灑
如果 活著能坦白 舊日所相信價值不必接受時代的糟蹋
年少多好 頑劣多好 不甘安於封建制度裡
迷信上街真理會達到
旗幟高舉 群眾聲討 不惜犧牲一切去上訴
權貴的想法太俗套
只可惜生活是一堆挫折 只可惜生命是必須妥協

年少多好 貧困多好 一蚊積蓄足以快樂到
廉價結他抒發我暴躁
財富得到 年歲不保 捐輸不必講究有回報
人世間總會有異數
只可惜生活是一聲發洩 只可惜生命是一聲抱歉 怕追到

如果 命運能選擇 十字街口你我踏出的每步更瀟灑
如果 活著能坦白 舊日所相信價值不必接受時代的糟蹋

年少多好 朋友多好 一番爭執不會有被告
遊戲競爭不會記入腦
年歲增長 無法修補 青春的詩總會老 時間多恐怖

如果 命運能選擇 十字街口你我踏出的每步無用困惑
如果 活著能坦白 舊日所相信價值今天發現還未老
如果 命運能演習 現實中不致接納一生每步殘酷抉擇
留守 過去的想法 我會否好像這樣生於世上無目的鞭撻

冇睇內文 以為講緊收ci
算啦 咪當friednly咁打

好簡單

問下呀sir 條女會點報答你地成隊人先

暑假踢咩波

暑假都有學界?認真你就輸了！聽啊sir 話

熱身賽就冇所謂啦

港超=學界

足球呢樣運動冇分咩時間做嘅 暑假夠有世界盃睇喇

上到場到時不停大嗌 喂大家記得啊sir叫我地輸兩球呀！你同龍門放水先！
到輸咗兩球嗰時個叫大家收工可以hea踢

成班講畀校長聽

好出奇？學界籃球都仲有比賽打緊，如果足球暑假都仲有比賽唔出奇

呢個係重點

唔通足球真係唔係賭波就打假波

元朗學界唔係不嬲打假既咩？

ICAC

自己射自己籠

喺場入面大嗌：想要幾多球呀？出聲呀！

報左驚 叫你啊sir好自為知

你阿sir係杜汶澤？

你自己射入自己籠先

守上半
下半入撚到佢仆街

不知所措

9個女仔1隻鬼

黃金右腳，鋒哥好野！

正想講，對住自己龍門射入兩粒輸場波，記得搵記者去影，然後受訪嗰陣先爆阿sir大鑊。

省鳩阿sir條女

係好出寄。係唔係四年一次?

我地成隊波都貪 不過唔係你張機票

諗到瞓唔著

戇鳩打假波 仲要學界
對唔對得住自己

你一世人踢到幾多次學界

都未撚聽過暑假都仲有學界